10.1 IT/文宣事#

10.1 一齊 airdrop 啲祝福

10.1 我地一齊 airdrop 啲祝福比街坊啦

係9.28呀
10.1 其他地方未必有假放
所以係9.28 Global Anti Chinazi Rally